【武肺】張竹君又有張竹君

保薦武肺公眾
公報你致得寵 商場
將病毒左右右左蠕動

430穿梭機？

張竹君 好似好似一隻張竹君

魅力移動

有聲

10/10

我愛張竹君齊愛張竹君~

有d 料

開心Ｄ 就會開心Ｄ
你係我嘅 Fans 我就要你 Happy
？

識得呢首歌應該全部三張野..

我都係諗起依首

唔係呢首咩